班黑警按章工作係咪即係做番真正既黑社會？

係

好意思出聲話按章工作
呢樣野唔係應份架咩

有冇巴絲清楚警例？
想知可以點按章法

罷工呀笨！

老冇認同

將這黑髮染造黃金色

睇死佢咪抄牌抄足d. 夠膽咪去旺角潮聯條街按章工作囉，行到出街尾當佢贏

有圖 突發 驚見老衲真身

LIHKG @ Android

講到宜家有咁
班傻閪有咩章都未識睇啦

工員唔係一向都按章工作㗎咩？

仲有衰11同偷拍裙底

按條撚咩
按章工樣樣渣正黎做
佢地咪做得仲多野
姓陳果條撚樣第1個唔制啦